原來支那人去到世界各地都會響香港人既朵

岩岩去七星潭 俾一班人問路點去柴魚博物館
咁我話我都想去 睇緊google map點去
我以為佢地係台灣local
點知佢地同我講佢地係黎自香港
我即刻黑面用廣東話講我都係香港人
你班支那豬仲夠膽繼續向我講普通話
屌你老母 周圍用香港人既朵
佢地屙完既屎實係我地幫佢地抆屎啦屌

依家無跟到佢地入博物館
自己去到睇海上連登

唉
肯定有自知之明唔敢講自己係蝗
再唔係就腥香簡人
死開啦

聽到果下眼都突
心諗你都叫香港人
邊撚到香 睇過？

支那人想用臭幾多個朵先安落？

有無人陪我傾計

走了

佢地自知中國人個朵臭曬嘛

風景唔錯

成日都有五毛開post話香港人係中國人

但係班蝗去到外國又要扮香港人

屌你地班蝗國仆街都知係兩個唔同種族

五毛被蝗國旅客收皮

屌佢老母啦 影撚衰哂香港人

我地係抆屎民族

成日同人地講我係香港人都會覺得唔好意思

就算唔尻認香港人
佢哋都寧願用地區黎自我介紹
例如來自上海北京廣東之類

無計
因為中國人個名實在臭過屎坑

呢樣真

你估台灣人唔識分香港人同大陸人

你估其他地方既人都一定識分香港人同大陸人？其實香港人個朵已經俾好多大陸人同腥港人搞臭晒

大陸都有信徒，香港立國不遠矣

香港個朵比佢地玩臭左之後就到新加坡 韓國 日本

你個名

不過香港唔立國就算有幾多本passport都難保日後會無立足之地

去外國唔知認唔認香港人…

都唔知點介紹自己

不過好多外國人識分廣東話同其他鄉下話，唔駛太擔心

好多人連香港以前係英國都唔知